其實關咩選舉策略事，條路係選民揀嘅

議員係選民自己投票出嚟，輸咗係選民共同決定

選舉策略只係增加勝算。九西有d人自己唔出嚟,就要承受後果

派袁凱文/馮檢基可能會贏
但部份九西居民唔投，只有佢哋承受結果

希望佢哋下次識揀啦

但香港而家最多既就係第三第四類

都認同 因為其實都係選果一個人 唔存在配票既問題 其實無咩策略可言

市民幾時可以升級，唔需要蛇齋餅粽都投票？